有冇人秒回下我

咁快又爆post

Yes and what topics?

好頹

返工好大壓力

好想死
不過冇勇氣

大家分享下近況

點解想死

壓力逼到自己好緊
好想辭職放鬆心情

東家唔打打西家
魚過塘先會肥
支持

依為你講我

前幾日睇Netflix miss sherlock

都幾好睇

psychology

巴打

好似教師死？

我會殺咗校長先

人生好多壓力,努力d

真
我反而唔會意氣用事
太難頂辭職好過
當放過自己